肚痛果時，你千祈唔好相信任何一個屁！

如果唔係就會痾到成褲都係

我想信樓主啱啱經歷完

唔係，地鐵見到個阿伯

估唔到樓主係呀伯

我知道
我真係試過

岩岩喺地鐵見到樓主， 喊住咁跑入廁所

經歷過既人會明你講乜